唔夠＄入石藥1093咁去買國藥1099點睇

想33入！

因為唔夠＄入1093

1093仲有冇得升?

買call?

刀仔鋸大樹，聽撚過未

所以你咪俾棵樹砸死咗囉